點解我一通戶口係咁收到登入email？

已經即刻改咗密碼，都仲收到，有冇人一樣

睇下d 錢係唔係度

仲有